想食生雞蛋拌飯

渣哥識食

豉油先係主角

笑咗